做咩連詩雅呢期係咁露胸 好窮？ 冇圖

露黎邊信 明明iPad

D奶假架

之前唔係話佢無錢交租咩

無錢租屋了